TOMICA 討論區 01

一月新車，nsx 好正

網上限定s2000

自推

報到

巴打

劉明

抽獎車set有兩部重覆咗 是咪唔正常

Lm

邊到買？
最貴嗰兩架俾人抽走咗

係
喺Heetnet買 同咗佢講佢話拆封咗無得換

最撚靚部豬無左

加陣等緊佢覆
睇完佢話無得換真係有啲嬲嬲地

屌佢啦 成套最值錢就係牛同豬

呢間黑店嚟。。正常一套一定齊。。除非

過埋今次應該淨係會搵佢買膠盒

行貨會折盒貼貼紙 過程中就會...

畫出腸唔該

無左架gtr同埋架lotus

痴線heetnet,咁撚樣做生意

新手留名
有冇人鐘意玩埋場景

同你一樣有車場，仲買左honda show room , 不過無位放

btw TL skyline 同 greenlight gtr 警車

Lotus 我有多 $30無盒 要唔要

76嗰單嘢都知呢間仆街啦

其實講咁耐 有冇人解釋一下來龍去脈

76個單咩野

話說間野開左日版76初回預定，最後冇貨交囉

咁仆街

DLLM臭西，講起NO.76就嬲，個時去玩巨帝國到排隊買

排左差唔多成個幾鐘，買3架白色，先比1張戇叱鳩飛比你過幾日再黎買，仲要限買1架黑色，戇撚鳩

想收部honda stepwgn舊款，有冇巴打放？

仲有收撚晒全訂，係「全訂」
不過架車咁炒得，俾我有貨都後門出啦

照你咁講 咁我今次部豬同牛咪凍過水

經一事蔡一智啦

玩巨就算鳩數啦

後悔，blacklist了

比人掉包真係好撚慘

打算佢瀨死唔換就搵海關

玩巨真係on撚鳩
當年見住佢地喺間舖入面玩拍賣
又試過排出街買車，個價又唔係好

佢除左團購叫正路價 其他都膠價黎

團購都無幫襯佢地lu

2016最後一貼 巴打們 明年再見

個個買，但無人貼過實車出黎

我嗰架未開苞

未買到

佢地抽獎抽到2046都未抽到

個2張野我想丟左佢，抽獎券，咁多個月了

仲有冇用

我有貨喎

求出讓

有冇聯絡方法呀

屌 抽左半年啦差唔多 呃鳩我

ot 有冇師兄玩開microchamp/minichamp嘅1:64

正wor呢架GTR

btw，知唔知邊度有藍色Calsonic R35賣？

從來唔知佢地有無抽過

有冇高登ac?

有呀。。PM我
花落豬多少

唔貼貼紙都靚

留名

抵玩

上group收可能仲平

反斗城特注？

想問有冇人放FD2

整緊

想儲1架1架都冇

hold

呢架

搵唔到
你pm我 - 單車推推

呢架荔枝角dream toys有貨

過兩日去現時點

有冇巴打知邊度有車架買？

咩車架?

係呢架呀，thx巴打

google seach PROTECTION TOMY

喺佢度買咗包鍍鏌布
用完感覺上似水多過似鈉米布

沬車用？

類似打蠟咁
但變咗做納米鍍鏌

話說最尾76話可以退番多出嚟嘅兩部
但就係得換

果時鳩買左
而家得返個盒 想買返個盒就真
有冇巴打知邊度有淨盒買
FD2同Aventador銀色

退啦，再追番個2架囉

淨盒

好似要Id 號碼先send 到，你咩號碼？

thz

86個手工好似差左d

呢架車上貼紙搞左我成個鐘

係童人fb劉過明, 但排唔到

童人咁多熟客 點都唔到您啦ching

我都有LM,不過排百幾差唔多二百，車尾燈都見唔到

仲未pm到

今日分享斑馬豬

你比個id 號碼我

正喎

201082

留個名先

sent

有冇巴打知九州有冇tomy中古鋪必去
主力紅白日製

你個名

今日分享黑頭尾豬

正

每日分享一部車 推下post

我都想分享但得普通野

其實我都係得啲常品

每日一推

有你有我 巴打有無儲開hotwheels , matchbox ?

新人自貼
斷斷續續儲左幾年，都有2,3百架

有冇巴打有玩埋Tiny車仔?

尾翼邊度搵

自己整

有玩hw

show them all

求教學

HW唔買大細轆果D

唔知有冇改開車既巴打可以詳細講下點樣改色
新手想學下野

例如講下點樣爆螺絲 甩油 用咩灰用咩油 噴完啲 。detail 位點處理

爆底：細嘅電鑽 鑽爆粒螺絲

甩油：去漆水(for殘車 靚車可直接上灰

底灰：我用雙星果隻 白蓋(色)灰蓋(色)都得 視乎咩色 白蓋基本上百搭

油：噴罐(我用雙星）噴槍

detail：先遮蓋後上油 或者先上油後遮蓋 補細節 我習慣前者 兩者分別只係遮蓋幾時做

加油

唔記得打 自膠
呢個係視乎情況 如果係靚車嘅 我會先遮蓋後上油 如果係殘車 甩曬油嘅 我會先上油後遮蓋補細節

巴打好有心

手鑽可以去ssp五金鋪買，再配個鑽石頭黎爆車底

新人留名 仲有啲收埋左

加油呀

但係如果係啲太細既位
例如 TypeR 章或者 BWM logo 呢

一係羲生 一係慢慢介膠紙遮

噴罐就犧牲啦 因為噴罐噴出黎好撚厚 出黎效果都唔靚
噴筆就好似上面巴打咁講 介膠紙

巴打係行過就買下咁？

初回76

FD2

想收多啲 FD2
但係火箭到過唔到心理關口
到依家都係儲得 3 部

76我都係得幾對

以前係，見到有新就買
無理咩日同行，貼紙唔貼紙
近一年停哂手，呢堆係呢2個星期掃返黎既

16年邊架最鐘意？ , type r fd2 係邊到買？

番工見到巴打張圖諗番起個時係hh買no.54 梯r先$7x,已經覺得好貴

點估到今時今日無人要既泡菜版都炒到3,4百

個人最鍾意i8 ，其次fk2
fd2係fb谷買

嘩，巴打好好，fb group d人唔撚肯教

新人留名
matchbox hotwheels tomica都玩都係見到靚就買，唔係好識d車

買左個櫃，放工坐響度望住佢好治愈

好快唔夠擺
我全部放晒落櫃通

其實已經唔夠擺，好多響櫃桶

今日分享GTR box set R34_Z-tune
疑似pemium個模

Fb果班小圈子

其實如果你fb咁啱問中我都會講 不過多數人都係唔鳩理你 仆街嚟

上次見到有人同巴打相認

正野留名

果個咪我 仲係俾人認果個

午安

呢架我單買左，隻色好靚

早晨

m5 , focus 白色

搵左好幾間先有gtr35 yellow hat
去咁多間 係觀塘間新野最好禮貌
雖然佢好多都唔賣 去睇下都好開心

好眼利
部focus rs真係好靚咖，誠意推介

邊間？ 咩爆肥玩具？

巴打 仲未教整尾翼

係工廠區架
好似係叫駱駝乜乜大廈8樓
尋日第一次上去
玩巨正一垃圾 想買s660都無
童人就要熟客 又係fb班撚樣

晏小小講 睇漏左

tomica ohmoca？

LM上去睇車 ,

屌你正啊喂

日拍買完點樣可以減低運費
之前喺 BUYEE bid 咗部車
運費好貴 同部車差唔多價

好似係
想買就唔洗上 上去就係睇車仔
佢收銀果到d自家製真係好正

盡量買同一個賣家既車仔，其實日拍好難平，除非你有朋友係日本住而又幫到你手運車

可以試其他代bid既，不過就無buyee咁方便

買多幾架 攤薄啲運費 冇咁心痛 好似係

溝淡佢囉

入多啲

我返嚟啦

終於拎番？

自己追
好貴 但我覺得值

巴打部FD2買幾錢
想略略估下自己部冇盒幾錢

冇盒 我啱啊

你幫我搵到淨盒咪考慮下
講真果句 我真係想買返個盒

終於完工

有盒但剪左耳仔要唔要

有巴打叫我分享下尾翼做法

呢個係尾翼需要嘅膠板 0.2mm厚 太厚比例好怪

介個形出嚟之後就可以cut

放上架車度 度位度長度

根據主翼嘅size 介埋側翼同埋翼腳

最後噴色

感謝

全黑軨型d

警車版真係好撚靚

獻下醜 全原裝FD2
車身07年買已經咁
08年搬果陣收埋左好多
最肯定係有部s2000

我去麗晶商場搵二樓個呀姐傾開偈
佢話原來係親港版嘅set都會中招
佢就好彩呀 中咗兩部豬
只可惜佢同我講嘅時候我已經自己上facebook收咗

屌，講起呢樣野，我突然記起個時出港版，灣仔hh搞過一次回收，話港版有問題

btw個呀姐都有幾多中古 絕版同行貨
巴打得閒可以去睇下
麗晶商場二樓 咭將軍

全部set都唔會齊車

thanks bro ,

mk h 車 ,新不如舊，新個d 梯r tomica 真係唔掂

po車推人氣

想儲林寶 但而家好似周街都搵唔到aventador

太遲了，我之前放左了 棄林寶坑

銀定橙呀？
橙周街都係喎
街冇就一田/logon 不過$40

去76退錢嗰陣見個盒靚就同佢做埋最後一單生意

呢 set $600

GTR

我部yellow hat 係果到買
成日同佢吹水

有無巴打可以教下advan 拉花同 出光
失敗左好多次

我想試 但係無水貼

兩個淘寶有呀
搵模型車水貼就有

呢度D巴打係咪Facebook group活躍果堆

唔出聲 最多都係hold下車

hold車呢d永遠都唔夠人地快

之前去logon睇間間都無橙色

新手一問，其實點解Type R會咁值錢？來貨少？多人要？特別靚？定係點…

咭將軍咁貴都買?

有冇group介紹
就咁係Facebook打Tomica出比我果兩個group都係台灣
不過佢地果度買車仔好抵
兩部43有貼都係$100台幣起步
你冇睇錯我冇打錯 好似係

巴打有好介紹？
我想買第一代nsx

巴打肯定係康打死忠

番工喺嗰頭
多數都係同佢買行貨
真係搵唔到或者知佢嗰到平先會搵佢買

有冇巴打知邊度有FD2同FD2RR賣？

fb group,出面鋪都有，不過比group貴

先達開左間貴價格仔鋪tomica,你可以去睇下

第一代？

今日分享既係 本田屌二 - FK2

上面幾個，另外淨係香港都十幾廿個group

睇到d靚車被塗毒

可以從何入手， fit size既display櫃邊度買會比較公道

protection tomy
喺facebook search

新手留名

我係 FD2 死忠
但係仲未能夠入到 RR

RR 有都買唔落手啦 癲價

想問下 go go tomica係咪二創車嚟

千尻幾蚊 ,group d 人照搶，耐唔耐見人放

btw我都係千幾蚊入，日本y拍

gogo tomica係唔知新加坡人既group定blog黎
之前出既都係二次改既車

原罪撚

我有兩部掃把佬 放咗喺度等放

果兩架警車？佢啲手工好一般

一般般啦
擺返一年半載先拎出嚟

gogo tomica 啲車二次嚟講算肉酸

新人留名

個場景自已砌，好撚自豪

仲有少少

好鐘意掃把佬
水貼自己加，條鈴用油漆筆油，不過係以前咩都唔識個陣自己改，手工好粗糙

最後係呢啲
不過我都好耐冇買車啦，俾大家搞到好想買

仲唔快啲入Toysrus限定版

掃把佬唔錯

純水貼 仲要有時有黑轆 買都慳返

between civic hks黑色邊度有得賣？

Ins點 前一兩個星期見到有 不過$$$$$$$$$$$$

近排最愛車款

H車

唔夠你玩

有米

部HKS係幾靚，不過總係覺得Akado係香港人攪，不過成班打手就死撐係架仔出

架車靚，質素高，邊到出唔緊要

大量香港手筆充日本仔二次

Jed thx 呢部二次黎講真係數一數二

遲啲試下整hks水貼 整完匯報

冇錯呀，如果你話你自家整出黎我會讚甚至同你買，但而家係有人做假嘛！

不過算啦，而家大把Fans而且越出越貴，間野發達喇！

各位巴打 幫小弟諗下 除左monster epson redbull三隻花之外 仲有咩花大家覺得靚？我諗到就嚟死都塞唔滿張水貼

唔該巴打先想問下邊個fb group成日有？

Cusco Falken Stickerbomb

你貼咩車？H 車就 spoon

可以一試

spoon做唔到 print唔到白色水貼 但係可以試下

留名等水貼教學

想學+1 但好懶

車天車地tomica 買賣

唔該巴打

玩具一閣都有yellowhat,百尻幾蚊

終於入手

係邊？

offtopic 一下，是日

筲箕灣中心，諗住去買matchbox車仔，點知d款炒到離晒罩無買到

屌 架出光係邊到有？
我上次去kenbox淨係得99 無100
唔該巴打

都係一閣？

呢到係dabox 銅鑼灣

返左貨 今日無時間買

最好呢幾日去，如果你無訂

邊到有？

Box set 好多地方都有

想問下邊到有85同86同埋高橋兄弟2架車買

想知邊到有單買呢架
我想儲下gtr系列 係咪ins基本上都齊？

ins都有機會有單架賣，有一間賣星矢，有條女坐係到個間有賣，

我係紅磡 玩物壯志買

高橋/86新版就好多地方都有
85同埋舊版86/高橋兄弟就要搵boxset(好撚難搵

推po

22B 係 TL 版定普通版？

is time to 推post

其實依啲特別版可以有咩途徑買到，而又唔洗食炒？

日本？ 同埋有咩渠道知道佢幾時有特別版出？

利申：冇女

紅磡廣場？

係，酒樓廁所個層

今日分享舊相
S2000同豬

premium

gt版s2千

你想儲咩GTR係列先？ 舊果D好多好貴

落場系列好似多到數唔曬 nismo又貴野
仲有咩系列？ 普通既我有 初回同今年既r35 有premium01同11 同埋一架中里毅

我記得高橋boxset上年logon重有但冇買 新舊版都冇所謂 但完全見唔到
85真係未見過 2架86都有 過2日去入埋架斷手s13

呢架係85

呢架係舊86

呢架係舊fc

係度放 益巴打

舊fc fd

新fd 偽fc

tomytec？gt boxset啊skyline boxset果啲囉

我收二手車仔

有圖

儲埋呢架

TLV麵幾值得買

林寶

Fb 部份group 可以拍賣,
yahoo 拍賣都得但賣唔到好價
如果師兄堆車有keep 返個盒 個價唔會太差, 始終熱門款

放幾錢

四部的士keep成點

有幾部林寶Lp 400啱心水

的士有性趣

點解唔帶埋走

拎埋走啦

感謝巴打尋日話出光有貨
今日一點開 已經得返3架 買左兩架 開心死

今日分享mx-5

2017年第一入

咁的士係散買定boxset

巴打幾錢入？想搵

賣唔賣到多少銀兩架

呢架正

呢隻花雖然已經玩到爛晒, 但akado全移印真心正 , 點都好過堆標榜限量有獨立number跟嘅嗰堆水貼車 。仲要平一大截

有性趣，絲打有？

新人報到，玩咗tomica 好一段時間，新舊日製中製越製都啱，細佬獻醜貼一貼是日一入

套mini唔少野

新玩具

巴打你個燈盒邊度買架？

toy jc
不過要hold嘅 你可以問my佢有冇現貨

唔係....平過架油車

淘寶啦, 4草野運到屋企, 條友食得咁撚大啖

咩係全移印？

絲印 應該係

各位師兄 我想問問貼水貼有咩技巧 聽講好似好易穿？

仲以為有number個隻都係絲印咁巴閉

見Taobao 賣30蚊人仔，但JC 賣成六七十蚊

有number嗰隻點睇都係水貼，望到係絲印嗰啲要驗下眼

Btw 嗰架淘寶都有，加個爛盒就賣8舊

吾

成百鳩幾人跟團，肥過肥仔水

我係其中一個
只此一次

唔知搵咩字眼
有冇link

迷你攝影棚

LM

邊到有得買

忽發奇想，有無巴打試過幫車仔痴晒貼紙，再上歷架？

圖來自ohiko2000

ok嘅 貼紙應該冇咁易變黃 但係留意透明件一定要遮左先好噴力架

bro你有無試過？

平車都可以，而家越製車放出黎display 必定黑轆

有 ok的

咁又係，宜加d車，收尻埋都可以黑晒

路過

新野

有冇巴打知邊度有得買

屌原來custom嚟 收返

以前display 綠牛，一年後個尾轆黑鳩晒，中製造工都係閪

筆地自製啊

想問下咁多位
邊度可以搵到比較齊嘅圖鑑
事關想買車仔送比我女友（佢鍾意麵包車）
咁我就諗住掃下有咩款就揀幾部買嚟送畀佢
唔知有冇巴打可以幫到我呢

咩麵包？

?

??

???

講得唔清楚好對唔住
Volkswagen T1

今個月出premium

呢隻得tomica permium出過，應該得3隻款，要買就快，隻no.7會轉做fairlady

黃色貴既，網上限定

有次行過沙田新城市三期一間地鋪見到有十幾款
唔知係二創定點 聽日經過影畀大家睇下
btw感謝大大無私的分享

我仲係未識得分移印/絲印, 想請教下兩者有咩唔同

路過留名

我想搵type2 green, none pickup 款。 兄弟快d up相

none pickup 款？

呢款係咪自衛隊

自改加水貼

無得放野個款應該得紅色

玩藍盒嗰個啦
made in japan 呀

佢要vw van 送比囡囡

岩岩係深水埗買左黃色果架唔洗100

黃色vw,抵。。

btw permium nsx 捨得出未啊DLLM

喺新城市3期搵到架黃色，但冇綠色。問過冇得再訂唔會番貨。 包裝如上圖咁

呢架野出咗差不多10年，灣仔仲有

Tomica VW bus 仲有呢款

唔該曬咁多位巴打
聽日去睇吓先

,謝謝巴打

仲有依架camping款
皆旺地庫買

車天車地個fb仲未肯收我
岩岩去深之都部FD2RR要18xx太貴冇買
我朋友早幾日去話1400我先去睇

Pm個page主啦
唔會唔收人

經ebay買埋最尾部抽獎車
佢寄過嚟嗰個方法好吊癮

ebay?,咁咪好撚貴

一部半部好少事啫

運費貴喎

唔係超絕版都未洗上ebay買，運費太貴

點都好啦，買左，開心咪得，合埋眼比錢算

呢句真

今日入

新加入呢度
分享下新入國旗車

呢部靚

我12月去睇已經係千八蚊啦喎，你朋友有冇睇錯

之前日拍都收過連膠盒，貴野會放心好多

日本旗年年都有保證

放下圖，推人氣

唔知

琴晚入

攬女鋸和牛

nsx入左幾銀？

冷門長車分享

富豪接掛巴士

230

咁貴

買對 76 都得

食開炒價慣架啦

屌，permium nsx 有未

21號先出喎巴打

@@,好的，謝謝

你隻gtr買左幾錢
我唔識野，見過黑色$25x，你隻藍色$14x，其實有咩分別

159
其實貴咗 因為嗰時唔識窿路
其他色係會貴啲 唔知點解呢一部同埋金色嗰部嘅價零舍公廁

之前未玩過，睇左呢個po想開始儲下，想問下邊度多車仔賣，同埋價錢公道d

個人 現時點 fd gp 仲有toys jc

Fb gp

現時點既童人
玩具一閣
灣仔玩具街

同樓上巴打講嘅差唔多

現時點－最主要都係去搵童人 但樓上同隔離格仔鋪都會搵到唔少係賣Tomica嘅 得閒可以格下價
Toy jc－勁多車 價錢我冇乜點留意 因為我去親咁多次都唔係買車
仲有好多其他鋪頭例如富達 玩巨
同埋Facebook gp加Facebook網店 肯捐窿捐罅大把地方買車

toy jc 無去過

未去過，未聽過 ,咁多hotwheels

格仔鋪嚟 勁多車
不過都係嗰句 冇留意價錢

多謝咁多位巴打

今日撚包圍

veilside

咁你都睇得出

車撚

依家都少過海，落mk一轉都跌晒錢，我通常先達嗰間開始行，現時點尾站

先達嗰間我覺得都算貴
多數都係睇下就算

個間野又貴又招積，問完價點知係唔賣既

有冇巴打知到TLVN GTR邊到有得買？
而家得藍色

個係最大個幾間，博下仲有貨

HMV 有金色

買咗部100a
點知佢寄咗部116b畀我
寄番畀我之後順手問我想唔想24蚊美金收埋佢
而家考慮緊
btw 比思達巴打 我畀完錢先醒起你留咗部豬畀我

前兩日我係筲箕灣中心見到黑色啊，$25x定$28x

200樓上太貴 如果唔係attack package嘅話

116b , 白色？

係
睇市價百六蚊
w
24蚊轉做港紙即係180蚊

差咁遠都寄錯
我都唔記得留咗比你，𣎴過盒車仲喺到

巴打們會唔會係淘寶買車仔

買hotwheels就有，始終驚有古惑

今日得閒整下包圍

用不地？？？

yess

又買想問下呢度幾錢

買過兩次 都係真野
一架Honda civic gl
一架春節gtr

fb拍賣緊架78

今日先有時間去買

抵

邊度買
兩架=$45？

有冇link，想睇下你係邊間買

梗係唔係
係部林寶45 部豬要340

林寶抵

我同抵呢個字真係無緣
呢頭買完嗰頭開個車天車地嚟睇就見到有人賣40蚊

唔緊要啦

嘩。。升到340啦

一間叫eday
一間叫洲際

有地方要700
果陣500都有人要
而家係跌到340

冇記錯呢架野係一田買滿500蚊車送果喎

貴到hihi

jc個老闆仲問我搵邊個買咁貴
佢話佢都係260放畀人

係呀
果陣我係gp見到有人放$500 好多秒hold

想問下Tomica Shop有咩係必買
我朋友準備去大版 除咗組立工場仲有冇
不過今期係March 我唔知好唔好叫佢砌曬九部出嚟

Shop果到其實無乜野買 又貴
係得個工場值得睇下玩下

除非撞正特別野賣 上年就撞正Z Tune Proto

veilside假組 差頭鏟裙腳尾包圍

新手 入坑

痴撚線，3000 yen 變400幾，真係好撚過去搶！
好彩有fd今日入場整一套比我

終於搵齊

巴打邊度買

綠的好多年前買，紅的早排朋友放，藍的係淘寶搵到

有錢都買唔到

貴到呢

gtr

冇計啦。。得會場有得賣

有咩fb page 可以訂到?

話唔埋又好似上年z tune proto咁tomica shop任買

我都係咁望....上年頭文字d twin set 同z tune 搶到呢

孤注一扭 VIP

想搵d警車睇睇,官網唔識搵分類

今日Tokyo Auto Salon Nismo 有得買早排炒到300尾既 Nismo skyline，遲d應該唔駛食炒價

唔怪得突然咁多人放

嘩，呢隻好靚喎，好想買

咁咪好，唔洗食炒

有無巴打有fb group 介紹，又多人，想放hotwheels,matchbox

與想問荃灣除咗地皇 邊到仲有車仔睇

tomica車會/同好會 車天買賣區

hw mb就淨係tomica車會 同埋6號合金 後面兩個唔係 自膠

DRIFT

炒車係好撚好賺
不過通常都係第一水最貴，之後價格會回落

但係FB group 唔見有人放，只係放果4架會場車咋喎

見到放 $285 被秒

之前食咗部390

Metoo

冇食
見到咁貴寧願唔買

之前係日拍買4架，$336 一架

而家已經好咗，多咗人入，鬥頂爛市
之前得龍頭店會有特注會場嘢，直頭睇住你嚟食

上年我都係有人報料我先知
即刻仆去買

116c $140抵嗎

日拍有爛盒風險，差幾十蚊香港買算吧，如果真係咁想要。

利申：試過爛/皺盒

原來係有，不過已經。。。。

黑色？可接受

咁唔好釆

對，黑色

應該係賣家包裝問題

想知呢款長巴士邊度有得賣

小弟想問116c係？

直線自爆二創系列

早排見到有人放90 畀人秒hold

eBay 或日拍，香港惟有算私人讓，畢竟出咗30年有多

呢架出面邊到仲有，岩岩跌左落地下，花尻左

20蚊 幫你要左佢

新人留名 見到你地討論攪到我都想入坑

好多年前曾經買過架巴士（no.79）,果時喺吉之島買都只係大約四五十蚊，岩岩去灣仔行街，見到最平都已經要超過100蚊 其實都只係普通款黎點解都會貴左咁多

同埋想問下如果喺heetnet網站買車，買唔買得過？我見佢啲車都好平，好多巴士都好想買 Thz

Heetnet黑店

點黑法 過左數俾佢唔出貨？定係其他衰其他野

Type R 事件確係令好多人對Heetnet反感，同埋佢地標價都幾飄忽。熟行情有時都有機會買到好野。

出街鋪買，唔好heetnet買啦，之前買boxset先有巴打比佢地抽起左2架車

抽起架gtr同另一架車，換做其他相同款

嘩！呢一單又閪得滯！Heetnet 的抽獎車又唔係平。

新落坑冇耐 岩岩買左個箱 分享下先

入坑唔算耐

多謝各位巴打意見，等下星期放假再出街睇下先

頭先出街買左右邊果架 不過買左番黎先知原來要自己貼貼紙
左邊果架就係好多年前買落，呢家開始甩漆

童人開團 328/398 auto salon

Hold到

hold唔到 佢開完團三個字就爆咗quota

日拍價都開始回落

師兄係咪想儲巴士😂😂😂
呢到係我既收藏

收藏分享
我嘅第一部日製

宜家買完入晒紙箱算數 好少拎出嚟

曲線

第廿幾個 hold 到
童人我開咗一出 post 就有通知

草左幾耐

好撚多巴士

乾信司推po

推post

😍😍

輕輕一推

呢架野有咩咁特別 見之前d人炒到斷曬貨

兩門版86 好想要

走！

我都好想收藏頭d果d 但有d貴

有冇得震機通知

左殘車 右自改

我果個fb有delay 成日30mins+ 之後先有notification

細個草到而家

civic炒款，只要係civic就炒

標準比例1/64

師兄你法拉利邊買幾錢，我搵勻晒yahoo淘寶都係得一兩架仲要vintage系列,貴到hihi

我差架法拉利

呢部先達格仔入，中古車可預不可求

DMC冇晒Tomica別注GTR

知唔知佢地賣幾銀？

250, Ins早兩日最平都要410

我想問有冇巴打知 No.82 邊度有賣？

良心

最後我買左Kyosho版

呢啲得唔得
好似仲有其他，不過唔記得擺左去邊

所以而家都有價有市？
拆左

係咪初回先
唔係初回都唔使咁驚嘅

有冇人知道邊度仲有依架藍跑賣
細個嗰陣差依架未買

黑色先值錢，白色有新車logo都值小小，全部未開為佳

童人排唔到auto salon

白色日本一街都係 賣緊廿二三蚊港紙

應該係第二水無貼2016新車？

自己另外入咗
470

排到一set 另外180 hold咗架121 86

出去ins睇下，now

童人食左架86現貨$180

其他3架都有，gtr無現貨

toy jc有3架單賣$140 each

今日一入。。。有冇巴打幫手鑑定同埋可以教下我點樣幫啲車補酒

是日

嘩，全部都花既

全車絲印，不過實在太貴，qc麻麻有甩油有印側有黑點，屌

玩具嚟咋，本身都係800yen

係 因為係街邊執佢哋返嚟

爆底起漆水底灰上油 完

但對於多部件嘅車可以點爆
例如部F22 係咪都係要爆咗個底先再拆佢出嚟？
同埋啲貼紙多數係咪放棄

咁講啦 貼紙落起漆水一定冇得剩 可以上完油用水貼代替 f22係邊架

等緊友人返香港收車一套，不過越製車qc真係唔好有期望，棧失望

呢部
我嗰部係藍色嘅
呢啲車後面連住個垃圾斗個位點爆？
都係鑽咀？定用其他方法爆佢出嚟

想問下有冇一個database係講晒tomica出過咩車?

手上得d林寶, 87, 118, 113, premium original lp500s (當買左92)

以前睇開佢，不過更新到2010年就停左

仲有另一個，唔記得

啱啱先睇到呢個post
報到

兩格後面全部都係車 擺到無位
暫時跳返出火坑 好窮無錢玩

以前仲有個

之前淘咗啲場景落嚟都好正
不過又係一路無時間執個位出嚟擺好佢

上面個個成日見，下面個個有興

自膠，上面個隻未見過，似姐

Is time to 推post , 聽日出去拎greenlight 警車，到貨了

係咪我眼力差
同部23咁似樣嘅

呢架係23黎

聽日影比大家睇架警車

推返個問題出嚟先
嚟緊應該去模型鋪買底灰同油

f22真係冇研究 冇玩開呢啲車

唔識

算啦，原來有粒大釘扣住，你格硬拆，都唔知搵咩黎上

算啦 唔爆底全車做遮蓋再噴啦

80蚊人仔都唔錯呀

某網名賣#121 86 癲價

76

實有人買

筲箕灣$50

拎埋架gtr就可以番屋企J

普通Premium黎？

出左啦 有衝動即刻衝去買tim

nsx

普通premium,唔係限定

高質，架車好輕，好好推，同gtr相比

仲有部紅色㗎喎

紅色advan版？有啊，dabox仲有好多貨

齊晒

冇買 09 同 驚車

係喎，自膠

呢隻gtr幾錢

$63

咩版本黎？

係greenlight crossover tarmac出既 r35 , 唔係tomica出既

邊度入手

dabox訂左，今日拎車

OT一問
如果想買AUTOART邊度搵得多款同平
官裝果D原價好貴...
雖然想買1:43開到門既林寶.

拎左錯版Tiny慈母車, 唔諗住換

autart真係好小鋪會有咁
灣仔hh,集成new ace,開左間新鋪係街口

廣華街個1,2間，同埋ins新搬過黎個間

有autoart不過唔多

MYTINY搞返好D QC先...

咁MARKET問題, 都明既, 但人地真係DETAIL好多
或者係度都要咁講
AUTOART好似車界HOTTOY咁

聖誕磨到佛誕都未磨完

正想問呢排你去左邊，架rx7搞掂未

未 啱啱架n仔又爆開左

個包圍

今日買左兩pack微影brick同呢幾架普通版車仔放喺pc頂繼續砌，暫時砌左兩架tomica batman車
微影新舊版hiace, 兩架電車，小輪會收返埋...成日跌
藍色林寶放屋企

屋企既收藏。。都係林寶

一堆牛

點解tomica唔出diablo。。
今日喺現時點睇到京商都要100
autoart 1:43 喺廣華460..signature 1100
但1:18都係1000...sosad

廣華？係咪即係槍街裡面嗰幾間
佢哋個定價都幾高下㗎喎

呀 槍街入面就睇唔到有,,,
係後面登打士街舖黎

果架1:43 signature平過官網100
普通既貴20...

btw, 我今日買premium 10心急買貴左.
我入去前都知果間食水深, 買完隻87, 見到...諗住一次過買埋
出返黎就後悔啦....69.....出面都係58, 最平有50

買tomica行番過童人買麻

autosalon邊到有得買同埋幾錢？

童人唔知有冇現貨 我今日去攞嘢順便幫你睇下

今日一入 auto salon童人121 86做緊180 好似冇gtr 其他唔知

除左新車貼 其實有冇分別呢

今年出？

尋日一入

冇留意

2016年出既

boxset多咗呢張貼紙

好型棍子

唔該哂各位

係靚既，全絲印，無19貼紙，唔係成日有，買小見小

垃圾絲印 屌佢老母開一開對門就甩油

你老母 甩到露銀 屌

影張相睇下

果兩點

d油薄到咁

搞到我唔敢拆出嚟玩

無人理呢部

鐘意第一代

入氣孔全部唔油

愈黎愈偷工減料

銀色黎

有冇evolution 的同好？分享兩個今日收到的Evo IV

師兄架車度車門係唔係被油漆黏住要用力先開到？
我有一間86兩邊門都黏住，睇完相我都係放棄開車門小做小錯

不是 係一開就仆街

新入坑
黎明

分享下我最愛嘅86

新手lm
有無巴打可以話比我聽邊度買車平啲 之前成日都係原價買 覺得好撚貴

終於有位叫做可以放下車
要諗下點裝燈

ikea led 燈

呢架之前諗住追，不過見到係貼紙黎就算了

仲以為係白色

呢隻87初回車盒顏色同真車有出入，我有兩盒一個車盒架車偏銀灰色，另一個盒車係好淺嘅灰色，同樓主個盒一樣

全絲印都係出TL 之後常品先開始有，如果拎架castrol Evo IV 同常品 104 架Evo Rally 比，呢架excellent tomica 算好少貼紙

長知識了

諗緊買邊個情境好

究竟依家各部 FD2 平均價位去到邊
白色同 RR

FD2 $380-$4xx
RR $18xx

rr到頂啦，上年前年都係呢個價

唔小心買多咗套Auto Salon
應該Strong hold定即刻走咗佢好

hold等絕，緊會有人追 宜加唔值錢

今日係長沙灣年宵買，成檔都係tomica，有興趣可以去尋下寶

我都去咗

就係你買左我架GTR!

101d咁抵

Btw想問透明盒仔係佢跟埋？
出邊有冇得賣呢d盒仔

我買之前已經有另外兩個師兄買咗
同埋覆返夏樹巴打 膠盒好多地方都有得買
我通常貪方便就腳都係去玩巨或者76買
toy jc都有得買 仲有nismo盒添

轉頭落去長沙灣望望先

有時間都想再去執多劑
搏佢fill 返啲新女車

有無巴打知多唔多日製車賣

好想入rr

咩係nismo 盒 ?

呢到有冇巴打玩Autoart?
岩岩見佢有個新春福袋好似幾抵
有冇巴打之前試過買類似？有冇伏？

用嚟入左邊個大盒嘅膠盒

岩岩買

$69 + $49

有無nismo版r34

屌，今日見唔到118

有都畀人執咗先啦
好似有

50 :o
淘大間舖老細自己都賣120

公司個位
呢度我諗都值800蚊

有冇圖，有圖可能有印象

我買完，仲有一架

個box好靚

微影啲盒黎

架林寶佢擺到周圍都係，應該大把貨

但其實113開始少啦俾我感覺
加上換車應該會再升啲

如果3架都係林寶就正

哦。。你講呢隻，以為nismo 連盒都出埋

竹

淘有個間76初回賣百五 搵鬼買咩...

巴打用雙面膠紙固定D車?

呢D膠盒好多時要你一扎一扎咁買, 我係童人買最少要貫30個

係呀，同fd share 咪得囉

筲箕灣邊樹？

應該係一閣

我架01買貴左好多

01童人應該唔洗80?

一時心急唔熟行情就瀨左野

剛去筲箕灣睇...$48

各位師兄知唔知邊度有白蓋AE 86 平賣？

買新車

有個睇鋪4眼哥哥話 24小時賣tomica,佢自己都話痴撚線

可遇不可求 起碼過一百 街暫時見唔到有 自己都係得一架

鴻興見到有架125

反而想知佢地本身咩人，係咪有舖頭，有咁多貨

應該係有鋪

但又搵唔到

是日中午花市一入 GTR 中製孖喉

買新車咪好，尋日係呢度買左4套7-11車，得兩架唔係黑轆

年宵賣車清死貨

好多死貨，雖然有d幾平。要搵好嘢真係靠運氣。

有人執到對n仔
其實我早過佢望到 不過我唔爭氣冇攞到上手

咩款n仔？
我都執到一對31號貨車 Nissan Diesel Quon 連初回$120，不過已轉送7算原價賣Tokyo Auto Salon 1套四架車比我的朋友

我敢講，佢啲車仔開嘅價錢，你喺出面行下鋪頭，一定搵到，可能仲有平

係架

尻出，hea出，宜加紅白盒質素，qc,誠意通通欠奉

比我感覺係想要高質既就玩其他line
premium
TLV
限定車

唔係真係信執到下話
果檔野四眼果個咪ken哥囉，成班友圍威喂
佢啲好嘢咪又係留晒比佢班老友

肥K 唔係長駐花市，總之價錢牌KF d價就係佢嘅

過年前最後一入

梯r幾銀

$450
比錢前差啲過唔到自己心理關口
不過一黎個價仲升緊二黎過年入返部獎勵下自己算

好好供奉

$450我賣比你算啦

百幾唔買，二百幾唔買，到而家四佰幾了，再唔買唔知幾錢

有冇貼？
有貼4百5我收

睇圖

網上部部都比人秒

日本y拍都唔平

中製越製？

梯r巴打你仲想要邊部

越製岩唔岩？中製我冇多

Y 拍價就一部部啦
但係運費仲貴

我其實最想收都係 FD2
另外 94 號部 RX7 都 ok
呢部我就諗住過年後搵返部有貼靚仔既

越製就4百有找

有冇相睇

係咪有人放 FD2

越製400有找開始難搵啦，早兩個月班人又貴又唔值，到而家比人掃到得返4字頭既

痴撚線系列

唔值咁既價

不過買既覺得值

Type R 個價完全痴撚線
一架RR成2K, 夠買架#17 Civic 日制拉花車有凸
今時今日玩tomica 真係幾燒錢

RR 就算負擔得起都唔會買
2k 我攞黎買部 1/18 開心好多

type r 都係入兩架殘車修復同埋改rr算 2k,不了

#17 都升咗好多啦，不過冇FD2咁勁

鬼叫我淨係鐘意 FD2

Fd2 點都要有一兩架既

中越製JMAC

二次不了
一來玩唔起，二來唔值

當年新出買落價錢合理好多，肯定唔過3000yen 一間
而家d兩次我都冇玩lu.....太多太濫太貴

明明gtr正咁撚多

其實點解無乜人買civic GL 但又唔易搵 價又唔太貴

講兩講過兩個月可能得返$499既

痴線

呢架邊度有得賣，大約幾錢

港行出過，反斗城可能有

thx，明天去碰下運

呢幾架咁正嘅

新年拎車出黎影

tomica limited box set 黎

呢架其實唔值咁貴，不過炒下炒下又上左

好多靚車

paul walker

Evo 而家又當炒，不過冇FD2咁癲
Lotto 6好多好車，而家搵番一set 都要約3k (淨係兩架Evo 差不多係成套車1/3）

多謝巴打先 ,早排都掉左好多錢去買絕版tomica

btw岩岩開左架gtr,銀色都好撚型

年初二再貼車

呢架好過癮，推佢，後面個燈籠就會著燈，買左巴士，subraru警車同呢架，呢架最過癮

btw想問問premium 藍色 s2000 網店限定車，幾時出

之前留咗都冇咗件事

應該2月有貨

y拍見到有架即食$175,又想屌多架

$350買到全套lu

咁撚抵？

日拍間中有機

再捕下

fb有人貼買到了

只能等童人開鋪

車撚 ,16歲巴打你架rx7呢

今日分享54

應節tomica
2005 Nissan March 雞年車
2017 台灣二次雞年Evo X

幾得意

劣影少部分珍藏
可惜細個亂扔d車 搞到有好多甩皮甩骨

唔緊要，我細個都係拎d車黎撞

新手入黎留名
朋友係我生日送左部nsx比我
搞到我開始想儲
本身揸dc5想搵部灰色dc5
有冇巴打知道邊度有？
利申澳洲巴打

tomica冇dc系列嘅integra
等tarmac work 今年出1/64啦 都夾tomica size嘅

Tomica 冇出 DC5

各位好，大家交流交流~
但我覺得啲車愈來愈難追

去ebay搵Welly integra 有1/64
岩岩買左3架

趁赤口執下車，發覺有十零架中製越製車自然黑轆
最撚肉赤係呢兩架

架fairlady 兩個轆到黑咗一半
N仔成個前轆黑鳩晒

有冇好的油漆筆推介補油？

好撚慘，係咪潮濕所以黑？

架n 仔肉痛

買到了

可以關少少事，我住果區春天不嬲都好潮濕，雖然櫃同箱都有防潮用品

不過都係覺得造工有決定性影響，又唔見日制車有黑成咁

陰功豬

車係用膠袋包？

有袋

有冇巴打知重新噴過架車之前駛唔駛上底灰？
想改S2000色

唔好意思，借問聲有冇巴打知邊要有 積 可以買？

邊到

16歳巴打召喚

咩積？

睇下架車有冇甩油
冇嘅就睇咩色
淺色轉深色就直上
深轉淺就可以上底灰
甩油嘅就去漆水啦

手作仔

升降台

由紅字Tomy開始迤買, 跑車先買,
第一架係R34.

我唔明點解TOMICA景品啲人仔要兒童化,
舊時嗰啲人仔靚好多

等緊 Dream 嗰架 頭D FD

唔該巴打
btw啲廠徽係咪冇得噴？

M2,香港我淨係係灣仔hh見過m2出既車，不過都未見過有呢隻就咁買，搞到我都有興淘

理論上係 要好比心機做遮蓋先勉強叫留到廠章

巴打有無底灰個number睇下？
唔該

雙星果隻噴罐 得一款 呢隻我覺得最好 食得好實

如果係新手有冇推介話儲咩系列先

睇你鐘意咩
我就鐘意 JDM
我有 friend 鐘意歐洲車咪主打買牛
亦都有 friend 儲巴士

有冇咩鋪頭有大部分款

啱先去左童人 d款都多
我自己就去開奇趣買，佢係翻貨慢

多謝巴打

上fb add 咗主要的tomica 群組先
有時有師兄放車或者睇下post收下風都好

款我覺得玩具一閣，hh比較多款，價錢就童人

其實可以去左玩具一閣先，多車，老細又ok

for paul

如果係天水圍屯門元朗個啲鋪頭點

屯門都係得置樂長頸鹿同一號總站684，元朗大橋街市附近榮興同美琪，除非你只會買港行貨，否則都係出油麻地灣仔好過。

即係依幾間啲價錢貴啲

我想知日本喺邊度可以買到啲中古車
睇下搵時間去日本行個圈

其實咩叫中古車，新手剛入坑

即係舊/二手車

我想問下新出個架警車係香港邊到有得買同幾錢

技術好左喎

我係問dc5果位巴打
唔該哂咁多位師兄

no.113 suzuki 警車仔？

係

嗰部應該童人玩巨甚至 logon 都有得賣

唔該

呢塊野幾正

元朗買行貨首選榮興，美琪貨擺得整齊d不過比榮興略貴，比較多幾次應該會知
屯門684 有水貨返下，不過種類不太多，長頸鹿港行算齊全，不過海鮮價同偏貴。如果買非港行tomica 都係出現時點灣仔好過

唔該哂咁多位巴打不厭其煩咁答晒我啲問題

估唔到越製type r $470 成交係市價，$460係蝕本價
我都係玩唔起type r,諗下不如放撚晒d type 比d有錢人買其他車儲下仲好

愈升愈有，好快過5字

成班狗衝，有貼日版可能快過萬yen

推到個價咁高 ,on9

type r係靚
但真係值咁貴咩
望住自己果架真係百思不得其解

炒賣嘅嘢。。。

根本唔值，普通一架紅白盒濕尻type r

一部都冇

今日行開現時點諗住搵下啲豬
點知一間二間都係賣梯R

二次個d?

仲有無可能搵到EG CIVIC?

後期出個隻灰都易搵

早期個架白色我上年已經要4xx

有錢就搵到架啦

咁似fb班友講野既

想問點樣可以拆出尼，想low底啲架車同試下噴第二隻色

有時真係覺得好on9 係香港乜鳩都有炒價
我買個時講緊都仲係30蚊

我謙啲，我得一部

日本又有 event car
又 MR2 又 EVO 又 fair lady nismo
仲有豬車

吉之島29.9用信用卡積卡換的禮券買咗3架

手鑽爆底 車軸下面放嘢low底(牙籤or棉花棒

屌你真係過萬yen

屌你老母我賣撚晒d type r 賣舊日製box set 好撚過

良心價放俾我

塊鐵片我會用手整灣d算 ，牙籖會移位

76咩價

啱先機場T2 79$買入

而家可以fc鬥啦

排翻自己d車出黎先發現全部都係日本車
btw邊到有新既豆腐86

Post尾 L個M

價格市場定嘅，有人6舊成交買，唔通下個要放，會6舊以下放咩

係
間間都係賣緊HKS Castrol嗰幾款二次車
想搵部豬睇下都難

頂 架mr2係二代sw20 要入啦啦啦啦啦啦啦

呵仆你個街

新豬車，梯r

我想知香港會唔會難買/貴
如果係既就趁機去日本旅行

你去到可能仲難買，排到仆街，係香港等開團吧

有朋友在大阪留學

佢原價幾多？

先達 $460 一套
Jc $78 一部
童人 $65 一部

聲大大果間關鍵時刻通常無貨，食花生算。

已hold,謝 ,成撚日都遲睇

佢呢個 post 好似未係開團

應該係開架啦，好小同一樣野會再up多次

佢平時有開團兩隻字
今次冇
同埋冇話有意者留言hold
所以唔知

好，再跟進下先

佢個post 7百幾人回覆，痴線，賺到

Cls

on9 , x 88架，成座山咁多隻豬

等我都hold番架豬先

果個仁兄hold 車都係段打計，88架又真係幾癲

開農場

仆街 而家先睇到佢開團
已經排到800幾

我喺佢開咗 post 15 分鐘睇
已經 24x 個

我係第4百尻幾個

JC 同孤注都冇咁誇
孤注vip頭10個

5分鐘 45個 hold左再算

btw今日去童人買膠盒問佢會唔會開團 四眼哥哥話唔肯定 唔知日本同事點點點 跟著行到ymt地鐵站就見到佢開團

想問下我架ae86黃左小小係咪冇得救架啦

細既話唔到事架，佢地班幹部全部上網先會出現

點黃法

矖黃左？

黃左基本上真係bye bye 聽過可以用雙氧水 但係唔知會唔會令佢甩油啊溶膠 同埋聽聞好快會黃番

左係全新prius 右係86

86 隻白色好似冇prius咁白，不過雙氧水呢d無謂搏，一陣d油一顏一忽仲核撚突。
架86係頭dboxset架？

隻色係咁

兩架分開買
好耐之前行log-on見到白色

thx

新手問
d display case係邊度買

Type R 白都係咁，有少少偏黃

我唔信比到88架佢

TEM咁就做爛哂市

想問下86白色車頭蓋宜加係咪絕左？

幾年前港行有出，而家試下現時點或灣仔太原街

邊到買平

唉,睇遲左fb, 幾百人hold,我都想買mr 2 豬車 type r, 仲有無巴打知邊度有得hold (而又有機會hold 到)

黑店已blacklist

一係咁 我係jc同童人都hold左mr2同埋type r 如果兩邊有貨我就放一set俾你？

thx 巴打你先

lee set 車太瘋狂

電鍍甩色

有冇巴打知舊車要邊度搵
一路想搵返舊Alphard
以前貪得意買既第一架tomy黎 剩買左白色 而家想搵返銀色做一對

有出過銀色咩

呢架78得白色？

新手報到

銀色係velfire

多美卡

架78最幾個月先屌左2架，係淘大買

都係白色？

早排係玩巨見到有韓版冇買 搵唔返了

左邊架S2000我今日行過都入左 有冇巴打知點解藍色咁貴 見到好靚但同樣s2000唔同色平咁多就冇買到

網上黑店幾三個月前30零蚊一架，而家開始難搵

藍色日本tomica shop 限定版，岩岩先出，同埋唔會有行貨返

係呀，白色，不過車門變左黃色，車身就白色

Tomica白變黃or本身偏黃 我奴性重 接受左

再見到即買

聽日出去拎藍色s2000

車門d膠料變色係通病，好多tomica 有膠搪門嘅長時間後會偏黃色

我都係

上次行過見到呢部車有貼有鐵牌車靚
$100 即俾

買左幾架hotwheels,唔夠錢贖架s2000

ins見到有gt拉花既premium r34,$600,仆你個街好想要